串cctoy咪算，恥笑47人同還押手足做乜鳩？

cctoy不嬲都on9
泛民都係on9，但係去到宜家係咪仲落井下石？
講緊佢地47個好有機會最少判10碌
真係仲要恥笑佢地自己攞黎衰咩？覺得佢地抵撚死？
好心你班波台狗比返啲人性啦
就算玩膠係咪都應該有個限度？
日日恥笑手足開圍爐post對件事有咩幫助？

樓主講得好
希望大家唔係拎果47人黎玩 我是認真的
當中入面有我既朋友

當中也有我的朋友
我朋友同你朋友應該係同一個

是的十五妹

佢哋完全唔知佢哋笑緊嘅係自己人

幫手正評先

Frankie De Jong

2021年仲同波台講人性

理撚得你，唔好左住我地波台人睇英超

依家好多波台仔無性
玩膠都有個限度 我依家都唔玩膠了

你老死豬腦仲開埋d 10蚊利是post

哥哥

無下次了

豬腳

又咩po?

嗰個賤種會員濕鳩lily同N Ben次撚次開po唱反調 希望佢哋呢啲人快啲死

咪撚屈，賓邊有。

糾正錯誤都唔得 有正就有反㗎啦
下下得一種聲音 成班唔撚識思考仲想革命成功

呢2個賤種五毛黎

口口聲聲話反極權，自己都係極權。

賓今次真係冇。

我覺得大家要用同樣既關注熱度去
關心其他鎂光燈背後既抗爭者
唔好好似追星咁追

除咗liy仲有邊個玩47人膠？

我都想知 賓都無玩

黃店好成功
理大好好守

借問聲呢啲comment糾正咗啲咩錯誤？

贖罪卷心態，根本就唔睇成效，做咗為求心安，為求對得住手足，偽善到。

你嘅朋友即係我嘅朋友

手足嚟

明叔咁你識得我嗎？

支持，香港人加油

佢都坐過啦，佢自己識衡量。

事實係有手足坐監跟住俾女朋友分手
想提醒下班細路唔好衝動

樓主

其餘46個真係慘，除咗AY

Over my dead body，人生更精彩，咁仆街都講得出，咁我恭喜返關鍵先生求仁得仁啫

無,懶係好笑
俾人屌多兩句就會話自己只係玩吓膠

保護手足，拉。

呢D 膠好好玩咩？ 我又唔多覺。。。

呢個我見到都覺得痴撚線

哩個你點知的真係好撚戇鳩

面臨至少10年刑期仲要比佢落井下石
真係cls

所以就要笑個手足坐監？

哩條賤種疤狗日日開post幫黑警洗白
然後成班傻西走入去同佢含撚

我服務過社會 我可以殺人了

濕鳩liy正一仆街陷家產黎
我琴日都入 見佢係咁幸災樂禍
琴日都想講 好彩樓主開

吉清

果班真係死賤種黎

我唔會話成個波台都係咁，但波台某幾個人既立場基本上係無立場，就係純粹要同cc台相反
唔敢講cc台講既野岩定錯，但個幾友就係想同佢地作對
然後就煽動波台同cc台對立，從而得到樂趣？

快d被車車死

佢真係所有野都講得好難聽 仲衰過藍絲

果啲咩十卜ching 返6日唔撚易 沙洛文卡奴 你點知的咪又係咁

老老實實楊岳橋要入荔枝角
入面班手足應該開心到癲
到時日日指住佢大叫「OverMyDeadBody」
又質問「依家人生精唔精彩呀」
希望佢哋唔好玩到咁盡😭

返6日又係痴閪線既人
啲馬撚同佢仲咁fd

今鋪撐樓主！幸災樂禍義士真係好仆街

廣告係咪警察召募

波台都有分裂既一日

沙狗
真係唔明去到今時今日恥笑佢地有咩幫助
唔支持佢地冇所謂，但係唔需要恥笑囉
失去10年青春真係講咁容易咩…

濕鳩lily new god美斯 你點知的 小花（死鳩左）
疤迷真係特別多呢d人幾時肅清下你地班狗仔

疤狗低質係常識 由高登時代到而家都係 唔意外啦

佢唔似係鬥氣同cctoy打對台，佢似真心藍

一句玩膠/假膠就大哂

好難得今次總算齊心冇人玩膠
大家都係真心
但睇呢個post硬係有少少唔慣

沙洛文卡奴 好人黎

佢仲要笑個暴動罪女仔
濕鳩liy你地班手足搞搞佢

真係好撚on9
孭住條暴動罪都要仲比佢串

同埋未喺狗竇見過佢

典型中坑藍絲

條友玩膠真係好過份，又唔好笑

睇到呢啲comments真係好撚嬲
波台有班傻仔比真五毛利用都唔知
或者佢哋知但唔介意啦
但挽膠都有個底線呀

實有啲細蚊仔跟呢啲賤種乜都反主流以為自己好撚醒

要咁既態度？你覺得呢啲係提醒？
衝動又笑食黃店又笑和理非又笑

What is cctoy?

有
P牌勁多
早幾日先有個喺我po
學佢哋咁玩
玩到畀人圍屌

其實波台都係on9囉

係 仲有勁多右膠閱讀理解有問題
sexist同feminist都唔識分

咪係, 又唔見得有咩好笑

佢地已經咁樣被人逼害仲要落井下石, 痴撚哂線

扮熱狗扮到自己思想都同熱狗一樣

哇 樓主

今次波台真係是其是非其非

睇返果個暴動女仔仲要曾經想自殺
佢玩到過晒火位

仲有想多謝青藤巴
呢幾日辛苦你

終於講出心聲
反cctai唔等於反手足

咪屈,佢真熱狗黎
四眼你都唔識?

玩佢老母塊閪啦濕鳩liy

佢玩左好撚耐啦條陷家產

我代佢地答：
玩得連登講人性

可能知你講邊個

餅仔

而加個波台人上㗎咩
日日啲po都係五毛on9跟風仔洗哂版

舊登果班波台友一定知邊個啦

係....

而家已經分唔清啲人究竟係on9仔定5毛

舊登波台小圈子都係固定嗰堆人啫
見住有人仲攞佢嚟挽膠好撚心痛

Agger

覺唔覺得比時間控方係合理嘅，因為案情十分複雜，被告人同時有大機會繼續危害國安安全？

你都玩左膠

沙狗又柒
召喚明叔

扮下個官口吻啫，勿認真，拉。

你點知的即刻入你個post 留言

係 比你上

佢我表弟。

所以重點係你玩膠玩時玩唔好拎我地識既人黎玩
好似玩熱血公民就實無死，無人識佢垛

你上咗。

你做警察

見到你成日上

五毛黎，用波台做擋箭牌

咪扮啦，波台不嬲多藍絲

你地咪慢慢以為係假膠囉

支持你開名

哥哥如果你比人拉咗我都會咁的

我不嬲話玩膠要有底線 唔係做免費5毛 唔好偷換概念

呢個po都幾個

是但啦，真係比人拉左都睇唔到波台狗講乜

其實呢個post 都列左幾個玩到無底線既波台狗

留個聯絡 我會每個月寫信比你

你問Frankie De Jong

同意呀屌

夠膽講cctoy藍絲仲多過波台

咩叫不嬲多

佢似中度

其實下下定義波台同cctoy 無咩意義
港父, 吉村, 西西呢d 最搶口嫌on9唔通曼車利迷又覺得代表佢地咩

波台有高質既, 但近年太多小學雞搶口當高質博上位, 仲有一大堆fans 盲撐

笑果啲跟本冚家剷嚟

人地波台明星黎死老野返舊登memeyouyou啦

舊登講波都推唔郁

你quote緊果個有份幫排骨仔港父上位

餅爺做開勇武係激動少少

多數係波台屌鳩佢, 佢cctoy啲圍爐po好少理

唔係點解有地球聯合軍

港父成日同人鬥長氣真係好撚on9

漏咗個。

你又屈佢

仲有隻吉xxx 子呢件垃圾

地球聯合軍 好耐無聽過好懷念

有冇諗過有啲真係藍屍五毛
玩膠玩到神憎鬼厭

屌 而家疤狗咁撚垃圾 個個都退晒伍啦
仲洗要聯合軍咩

黑色幽默都唔會有底線
玩膠要底線嚟做咩

佢玩膠玩到失智

其實6日子有幫過手足
喺佢嗰邊接濟過幾條友
同埋比份工佢哋

條傻閪實潛水
平時玩膠講心底話
一認真就笠水
敢講唔敢認

推

你班曼迷朋友 好多都係公海同佢地圍爐

波台狗：cctoy借47人黎批鬥波台 惡過共產黨！

起碼我無點人坐大飛著草送頭無點人去poly

不嬲玩膠還玩膠
笑鳩cctoy還笑鳩cctoy

正常波台手足邊會拎手足黎講笑

ching 說的好

你幫襯藍店（一樓一）就係藍絲啦，冇話錯你

boa 個d都係意見嚟
你洗唔洗去青山問下個到嘅院友攞意見

一齊加入 phoebechan 法庭資訊post
做推post 師喇

每日都有post 可以推

拉

Gchi樓主
個堆正經嘢都要玩膠嘅根本係免費五毛

幫。

死一半得唔得？ 佢地講既野有一半係岩。。。

agger

點解會無人
拉埋波台手足過去幫手啦

中國人最鍾意內鬥嘛

唔怪得人
當日聲嘶力竭叫咗唔好再玩議會
你班人財迷心竅
活該

因為你大把野唔知

拉，冇人想知

條友望落似警犬黎

終於見到有真波台手足開post講句公道說話

濕鳩lily條賤畜搞臭波台個朵
n賓仲幫佢推post

推啦 好人好事要多d人知

發生咩事，波台竟然有講人話嘅post

呢條撚樣根本痴撚線

佢哋喺舊登嗰陣唔係已經係咁嘅咩

舊登都冇咁痴線啦 現家講啲野係冇人性

之前有人笑OMDB我都有咁講，俾人屌番轉頭，我都費撚事互屌

個濕lily同n ben死全家都唔過分 影衰哂波台
仲有阿狗果幾個乜老婆狗都係

老婆狗都屌 你真係未死過

老婆狗貼埋證據出黎又當睇唔到？
你含撚啦碌柒

你全家截晒肢但死唔去都唔過分

老婆狗都屌，你傻撚咗？

如果波台個個都好似樓豬咁高質就好

有人性就唔係波台狗啦

唔知係果班人心理變態定點
好鐘意係網上面發表d同平時自己睇法相反既言論搵交嗌

平時生活已經咁辛苦咁多唔如意既事，放工蛇王上連登都繼續係網上面同人嘈到面紅耳赤，搞到個人經常咁搞繃緊為乜

個係千載難逢嘅機會，可以令自己人生更精彩，唔拍掌恭喜點得呀，所謂求仁得仁，你要和理非抗爭，做到啦你要喺制度內抗爭，做到啦你要守護法治嘛，做到啦
除左恭喜都唔知講咩好

黎緊有個新計劃，叫監獄抗爭，請各界多多支持

乜你未block佢地咩？
你諗下咩人會笑佢地啦

老婆狗都屌唔夠黃？

笑自己人都唔方同路人得去邊
唔同意咪開po批評囉
冷嘲熱諷有咩意思
但其實肯定有對家臥底幫手潑火

條濕鳩lily
未係你班傻西圍喂偉推出黎既人

波台乜人都有
正常人大把
但一樣充斥假膠、五毛、藍屍、警犬

推啦

講得好 推

牛逼

唔反主流點顯得自己型呀

玩膠還玩膠
但點解班人淨係耻笑連登仔/犯民 咁單向嘅

開名得唔得 想block左佢地

點解仲未見濕鳩lily果班入黎反擊

濕鳩lily入黎未

佢呢兩日放例假

隻濕鳩lily過咗2日都未夠膽入

佢地係抵死Wor

快！我等咗佢好撚耐！

佢一向同nben,朴彩英寶寶圍開爐

無人撐夠閪膽入黎咩

預左仆街nancy實搞事

N ben都係五毛
你見六日子2和b個d都收聲冇假膠喇

唔熟你阿狗圈子
但幫濕鳩liy推post有乜謂
條友日撚日出post「警世」
如果佢正手即係五毛
反手即係on9到極致
懶係想人「思考」但其實只係為咗滿足自己
現實世界太撚悶要上虛擬世界玩嘢
夠皮啦個世界仲唔夠亂咩

I m the fucking yellow

老婆狗藍絲嚟

條藍絲嘈交嘈到半夜叫醒老婆搵證據

明既就自然會明唔洗解釋太多

你爛賭欠債警

六日子玩少d 膠please
d 細蚊仔會跟住玩的

我少左好多出post了出親都係膠po黎年紀大左冇乜心機成日上黎9up

cctoy屌毓民睇唔少
47玩膠睇真係少見 邊個post?

波台某部份人成日笑cctoy唔比討論政治以外
明明前幾年自己都唔比籃波友傾，笑人玩具
又笑人二元對立
但又認為唔係波台既人=cctoy人

你搵濕鳩lily的po

綠日子係無人出糧比佢

竟然仲未入黎膠化個post

「玩膠」玩到同隻自幹五冇分別

係自(帶)乾(糧的)五(毛)

係囉！去食下黃店積極d唔得龍門又告急

唔敢入

潛

記得以前波台佔中班友俾人拉咗又叫好，梁天琦，黃之峰要坐監又話抵死，根本睇波台講政治=睇微博

可能要好似武林高手咁，打完前線又無俾人拉，又唔洗走難先唔笑